翻HK定留

喺台灣畢業之後宜家喺台灣醫院翻番咗年幾工，最近打算翻香港，個執業又要重考又怕撻Q
點算好

台
完

咩行業
藥劑?護士?

list返留的好處+原因再對照

護士

留

台灣做護士人工大約幾多?

X 2

完

一定留

返香港人工係高，但做到隻狗咁，放工住火柴盒，你諗你啦

4萬到6萬台

千奇唔好返黎，台灣醫院hea好多，返黎做想過勞死？

ICU就無得hea做

台灣完爆
返香港做到隻狗咁

護士返香港係自殺？